做人很辛苦，被強加的習慣很可怕。

起身，上班，下班，回家，上陣網，訓覺，之後就日復日，年復年。

每日逼巴士逼西鐵，lunch 入餐廳逼住快d 食完快d 走，做野逼住交野逼住ot，連同同事寒喧幾叫都唔係太想。

放假冇朋友陪，又係上網同訓，廿幾歲仔，未愛過亦都亦未被愛過。 拍拖？這是何物？

我仲係唔係人，定只係死人？

誰來拯救我？

我願意成為你嘅手天使
助你一臂之力

我笑唔出，請勿怒

咪話我唔幫你
睇哂佢

巴打d股炒成點

咁你都記得
正股必勝

完全明白樓主你咩感覺

同感

有無試過培養咩興趣

你講得啱...當習慣咗做唔鐘意做嘅嘢係好可怕，而亦會變成一個循環令你愈嚟愈灰..
有冇諗過為自己打破呢D習慣

可以點打破

有邊樣嘢你覺得自己有多D控制權先?
可以從嗰樣嘢入手?

冇，太窮咩都控制唔到

除咗返工冇得控制～其他時間呢？
我見你都有假放呀

得罪講句，好多人都係咁啦⋯⋯
你唔想咁，你敢唔敢作重大改變先？

冇朋友冇愛人

有諗過幫荒島重新黎過，但唔知點去

儲錢去一年wh

樓主對呢種生活方式有啲咩感受呀？係覺得好悶？定有其他感覺？